有冇人黃 但都係唔知點解間唔中偷偷地幫襯左藍店

見吉野家都仲有好多人食

原因係咩？
- 以前食慣
- 想食返果種味

好似戒煙咁， 要絕對戒甩呢d毒癮

要學政府好似戒煙咁，整個戒甩藍店whatsapp服務熱線， 心癮只係果一下， 俾個whatsapp提提你打醒你

區議員可以考慮用政府錢請班人做熱線生打擊藍經濟

好掛住big mac嗰種味

我掛住梓樂、彥霖、凌杰佢地多啲

考慮下出國食

一時心急冇check 入左間藍小店 後悔左一星期

食都唔難嘅。老人家少食炸野，金拱門都少食！

從來未食過包餐

每次行過紅/藍店都提醒自己要為佢地報仇

日日食美心大家樂

吉野家牛肉飯其實好易煮， YouTube大把教學

出去食野會睇清睇楚
就算無得揀都唔會去藍店
最多幫襯無表過態嘅鋪頭

主要我諗啲人貪方便同窮掛

Five guys all the way 個味接近
要食burger 大把正巴 five guys burgerroom burger home triple o

我盡量都搵替代品
曾經都鍾意食urban cafe既 big boner breakfast 但都係再食 搵第二間黃店替代唔容易 但值得

做番港豬算啦
咁小嘢都戒唔到

想搵多啲平嘅黃店代替m記